條廢老689又喺度facebook打飛機

“泛民啞了
大批港人千方百計撲機票逃離歐洲返回香港避疫，用腳向特區政府的防疫抗疫工作投信任票。
一直對西方國家唯命是從、馬首是瞻，對特區政府無理取鬧的泛民，啞了。
#泛民 #防疫抗疫”

當初係柒婆話引用WHO指引叫冇病唔駛戴口罩
仲叫班高官戴咗都要除口罩
係香港人完全唔信條八婆講野，自發戴口罩先可以阻截病毒傳播
個病毒冇喺香港大爆發關政府鳩事呀？
完全係香港人經過沙士一役有晒防疫經驗所𧶽

你唔轉載 其實都無人知

過氣廢老wfc 連街邊啲保皇狗見到佢都唔搖尾

捐返入習總屎窟窿啦

佢兩個幾時會一齊開台